薯仔大炮

材料簡單威力又大
好驚啲暴徒學佢整出黎射警察

推

一齊推

推！！